有傻仔放部舊電腦係lift度，有harddisk!!

知唔知而家四電一腦要收錢成部腦掉低係公眾地方真係狗都不如
Spec:
Intel u
4GB ddr3 1333
gts 250
仲有隻1TB wd blue HD

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

但係市民扔喺垃圾房好似唔當犯法

佢放係部lift大堂出面

入面有冇閃卡?

佢format左，而家scan緊files要幾個鐘後先有report

咁多殘體字

留名睇閃卡

仆街 頭先搬屋放低部腦
諗住一陣再搬
轉頭俾人拎左 樓主有無見過

夜d見

強帖留明

小心犯法

自己睇路

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合 2.0

[Hello呂麗乳搖] [心靈武裝] 不善忘，不習慣

lm

Lm

留名睇大新聞

Ok

L個靚名

對唔住大佬

留名等閃卡

我上次掉左個好新淨既機箱計唔計四電一腦範圍

講還講，唔好放核彈

真？打格仔唔開全名/相 算唔算？

留名

lm 仲有大概一個鐘

掉HDD都唔磁爆佢先掉
希哥死都唔眼閉

好奇心留明

用水洗過隻hdd仲救唔救到？

咁係成部放落垃圾桶

完全乾咗之後 + 冇水經hdd隆入應該得

咁都係拆開佢穩陣啲

再通電開機

拆開佢, 拎入面塊碟再刮花
利申 : 試過

記得下次拆開出黎 啪爛塊碟先好掉喇

LM

都幾難拆

做乜鳩
唔畀錢港共都要批鬥？

有未？

咁直接搵電鑽鑽穿佢

PENNIS

屌 上咗熱門
用不推文呀 俾返D有用既post上熱門

又幾簡單喎，不過粒螺絲好似係六角定星形

之後淘仔買咗盒50 in 1既螺絲批set

留名跟進

夜啲見啦吓

落左去食野，不過harddisk真係要keep, 就算要掉，最簡單都要用winhex wipe晒做00 或者直接打爛佢，比人執到真係喊都無謂

lm,

D .jpg 有未啊

Lm睇閃卡

小心黑警話人地唔記得拎留低左,再告返你不誠實取用電腦

用咩sofeware?? 自己有隻勁舊係到都想scan下

將張圖放大, 再睇下左上角

lm等閃卡

scan完直接還原圖
btw 殘體字

咁有咩方法得帶定頭盔先？

原來format完都可以整返出嚟

rip

format完揾大量垃圾file replace哂D位有冇用？

On

所以要消磁
或再寫入資料+格式化7次以上

有

臨時政府前 先草擬香港憲法

朋友

等睇閃卡

咁麻煩
直接physically destroy喇

期待

外行人的話就咁爆Sata頭同塊pcb基本上都已經冇人得閒理你

thx 淨係睇左第二張以為crop哂

留明

仲以為個傻仔又係樓主自己

Strong post

想要條ram

其實放入微波爐叮下佢係咪真係有用？

洗完之後灌AV

好似有花生食，揀定個位先

係，因為會著火

LM等睇閃卡

我們是朋友吧

唔見左，係咪J緊

屌，我估係毒撚harddisk黎

曾經分過好多次partition，有排搞

1tb 裝 8.8tb data 仲要scan得嗰 27%

隻碟要黎BT用?

Low level format at least 3次 0-1-0咁

佢做fast format 既話, 你直接unformat 就得, 唔駛deep scan..

樓主係咪高手黎 有事請教下
有隻harddisk有一日開機變曬做raw 點還原番

KwXkXay你好，做個朋友好嗎？

好變態

完全唔知你做乜尻 執左人地部電腦仲係度睇人d 野
又唔係諗住還比人 又唔諗住回收 係度解開人地d file 懶係勁 報警拉柒你添呀

Guilds War 2

報驚
依家幾月
重係到發夢

都叫做提下大家既

而家幾月呀 仲係度做on9 野 得閒去做文宣啦

純學術討論，點到即止啦，佢無得罪我都無謂搞到人。
有好多方法可以避免比人睇到資料，介紹兩個快捷方法， winhex同錘仔有興趣自己youtube

kwokray

偷鳩人野仲理直氣壯

試下chkdsk?

冇av ？

試過 failed

咁要比人check，純文字搞唔到，sorry

ifan?

有咩睇

電鑽鑽穿得唔得？

將個harddisk 用咸水沖一沖

最終目的係要隻碟讀唔到，data係外圈寫入，睇下電鑽既破壞力點，其實錘仔真係最無腦最有效

除非你話樓主係示威者，唔係的話邊撚度有popo理你

痴撚線

電腦係popo嘅？
如果唔係點解你要咁做？

搞到人地唔敢換電腦

樓主小心有狗仔上門

留名交個朋友

個canon folder好吸引

圖謀不軌

1t 碟都唔要 有錢仔

而家香港做咩都犯法架啦

緊係灌五六十路同gv

有野睇未呀⋯⋯

樓主仲未答成tb有冇搵到AV，分享下佢睇開咩口味

有咩睇
搵到閃卡先好post啦

我上次係垃圾筒 執過部 notebook
個on9 醒d , 淨係打爆左個mon

鬼仔有少量私人照, 不過無閃卡

如果消磁呢？

殘體負皮ed

除定褲等

睇d folder應該係毒撚

宜家即係點？有閃卡未？

條例on9多啲喎
無啦啦dum電器都要掠水

鳩估都估到九成似咁勁既巴打你

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

個故事係話俾我地知你扔電腦出街(唔做四電一腦),
一係留返個harddisk,一係處理咗先(物理上.程式上)
你處理私人信件都會整碎先扔啦.hdd都唔處理咗先,你想做希哥二世呀

KwokWay?
郭位？

跟住呢

.

要寫入7次格式化7次
我不如拆出黎一下槌仔扑撚爆佢

係我架，入面好多閃卡，唔好睇

冇用HDD好耐

屌，然後沒有然後了

然後就沒有然後了？

樓主係咪俾狗咬？
出嚟啦

其實佢係有搣碎
只係估唔到有人咁得閒執返嚟痴好佢

我掉緊4T